Jeremy Lin今日講咗句好重要嘅野

Let’s go HAWKS!

LET GO HAWKS

候活去過既隊 佢都要去一次

笑左

蓋清豬蛇

仲有3個月，就有得睇Hawks block柒Curry

足球迷連加特，籃球迷Jeremy Lin

仲有魔術

魔術 湖 火箭 爛網 一線鷹

黃鋒

巫師

屌